澳洲確診1宗武漢肺炎個案

BREAKING NEWS
A man in Victoria has become Australia's first confirmed case of the coronavirus, with five people also being tested in NSW.

Victorian Health Minister Jenny Mikakos has confirmed one case of coronavirus in the state.

The man is a Chinese National aged in his 50s and is being treated at Monash in Clayton, Ms Mikakos said.

He arrived in Melbourne on January 19 from China and displayed no symptoms on flight to Melbourne, she said.

She said there was no cause for alarm for community, the patient is isolated and there were no other suspected cases.

Wtf

準備征服地球

屌

澳門好快迎來社區爆發

澳洲依家夏天喎

夏天都出事,香港molamola

LM

隻病毒唔怕熱

你估夏天唔會？？？

唔怕凍唔怕熱

襟咗抗熱

沙士嗰時南半球冇事

隻病毒點左hot resistant
Molamola

即係隻沙士進化到唔怕熱，咁就仆街了！

1單可以係外來個案
如果本地化 夏天氣溫都生存到
咁就真係陷球剷

患者到過武漢
就算夏天，出事有幾奇怪？

佢係支那過嚟啫

新加坡都中咗啦，一早就唔怕熱

又播毒
The man is a Chinese National
displayed no symptoms on flight to Melbourne

條友會唔會係澳洲傳播係闗鍵

如果會 姐係...夏天都搞唔掂
如果唔會 姐係病毒到夏天會差

一定係點左抗寒抗熱

全人類級災難